儲蓄戶口keep住係六位數

算係草到少少錢啦 起碼唔係月光族

咁下一步點做 係咪應該錢滾錢？

利申細膽 廿歲頭 絲

養我。

養唔養狗

姐係keep住十萬啦

比個目標自己

比哂d錢我

再草過六位數

All in 中石化

有冇養狗以外既選擇？

買美國etf

養貓

Meow~

All in潘頓騎王

你慢慢儲返嚟都唔慌會夠膽投資，慢慢再儲啦